[由紀台]美少女戰士R

fb page:

第71集 為了友情，亞美與巴爾賽激鬥
2138開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間